深夜吹水

喂呀

冇人

無人理你

閪水？

你理咗